孤獨終老都幾無奈

人越大
好難遇到真心對待自己嘅人
更難遇到處

有時諗
即使有另一半
可能係被玩到爛嗮
可能做過ptgf
可能仲落過仔
可能搵人埋單

有人會話愛一個人就會唔介意
但至少有人都接受唔到

有時諗完
都覺得自己一個人仲好
唔使驚以上情況
又唔使驚被帽

唉
真係好無奈

繼續一個人頽毒